仙履奇緣係周星馳最有深度嘅戲

曾經有一份真誠嘅愛情擺喺我面前，我無去珍惜，等我失去嘅時候我先後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。

如果個天能夠俾我一個再嚟一次的機會，我會對個女孩子講三個字：我愛你。

如果非要喺呢份愛上加上一個期限，我希望係……

一萬年

全盛茵